郭文貴講野無證無據，根本只係鳩up佬一名

但連登狗信到十足，留名睇炒車

只要係中國+負面野連登蠢閪就會支持

呢條煩膠乞衣

on9仔

搞事死毒撚
俾人講兩句嬲嬲豬

同成報有鳩分別咩，齋up都無成本

如果係鳩噏中共就唔會放佢老婆

如果唔係鳩噏中共就唔會放佢老婆